要解決郁民,韓國魚,大灣駒極度依賴中國市場呢個問題得一個方法

就係諗辦法令中國經濟仆直, 人民幣變牆紙
到時MYRADIO背景就可以貼晒人民幣做裝飾